山竹吹撚到冚澳剷集氣區

一正評死一隻澳門狗

希望可以死多幾隻啦

澳門 大澳

only澳門

澳洲冇喇今次

點解要人死 佢地得罪你咩

係

正評多過負評

證明大家都希望冚澳產

又開呢啲分化post做乜春

澳狗：我有葡國護照
廿四小時後仲有命先算

平時啲澳門狗咁撚串 呢啲時候梗係恥笑下

岩

仲未有新聞話死人